{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Durchschnittlicher Anteil der bebauten Fl\u00e4che in St\u00e4dten, die als Freifl\u00e4che \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich ist, nach Geschlecht, Alter und Personen mit Behinderungen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Durchschnittlicher Anteil der bebauten Fl\u00e4che in St\u00e4dten, die als Freifl\u00e4che \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich ist, nach Geschlecht, Alter und Personen mit Behinderungen","indicator_number":"11.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.7","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-07-0a"}