{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Umfang, in dem (i) Bildung zu globaler Staatsb\u00fcrgerschaft und (ii) Bildung f\u00fcr nachhaltige Entwicklung, einschlie\u00dflich der Geschlechtergleichstellung und der Menschenrechte, auf allen Ebenen in: (a) nationale Bildungspolitik, (b) Lehrpl\u00e4ne, (c) Lehrerausbildung und (d) Schulleistungsuntersuchung ber\u00fccksichtigt werden","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Umfang, in dem (i) Bildung zu globaler Staatsb\u00fcrgerschaft und (ii) Bildung f\u00fcr nachhaltige Entwicklung, einschlie\u00dflich der Geschlechtergleichstellung und der Menschenrechte, auf allen Ebenen in: (a) nationale Bildungspolitik, (b) Lehrpl\u00e4ne, (c) Lehrerausbildung und (d) Schulleistungsuntersuchung ber\u00fccksichtigt werden","indicator_number":"4.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.7","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-07"}