{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Frauen und M\u00e4dchen im Alter von 15 Jahren und \u00e4lter, die sich in ihrer jetzigen oder fr\u00fcheren Partnerschaft physischer, sexueller oder psychischer Gewalt durch ihren aktuellen oder fr\u00fcheren Intimpartner in den vergangenen 12 Monaten ausgesetzt waren, nach Art der Gewalt und Alter","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Frauen und M\u00e4dchen im Alter von 15 Jahren und \u00e4lter, die sich in ihrer jetzigen oder fr\u00fcheren Partnerschaft physischer, sexueller oder psychischer Gewalt durch ihren aktuellen oder fr\u00fcheren Intimpartner in den vergangenen 12 Monaten ausgesetzt waren, nach Art der Gewalt und Alter","indicator_number":"5.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.2","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-02"}