{"indicator_number":"8.3.2","target_number":"8.3","goal_number":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-03-02","indicator_name":"Anteil der Besch\u00e4ftigten mit Einwanderungsgeschichte in F\u00fchrungspositionen der Kommunalverwaltung","graph_title":"Anteil der Besch\u00e4ftigten mit Einwanderungsgeschichte in F\u00fchrungspositionen der Kommunalverwaltung"}