{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der rassistisch, antisemitisch, homophob und rechtsextrem gepr\u00e4gter Vorf\u00e4lle pro Jahr in Treptow-K\u00f6penick","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der rassistisch, antisemitisch, homophob und rechtsextrem gepr\u00e4gter Vorf\u00e4lle pro Jahr in Treptow-K\u00f6penick","indicator_number":"16.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.3","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-03"}