{"indicator_number":"8.2.d","target_number":"8.2","goal_number":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-02-0d","indicator_name":"Arbeitslosigkeit bei \u00fcber 55-J\u00e4hrigen","graph_title":"Arbeitslosigkeit bei \u00fcber 55-J\u00e4hrigen"}